北角吉野家歌！我知之前已經有人問過 但唔係我想要首

唔好意思！
我之前係北角吉野家聽過好多次！
日文歌 女人唱既
歌詞有牙衣c嗲lu 個lu係拉長個音既 節奏算慢慢地
之前個post入面都搵唔到
唔該各位靚仔靚女幫幫手🙏🏼🙏🏼

whatever you are?

咁撚廣 有無多啲資料

西野加奈既好想見你

大塚愛？

成日播 西野加奈

條撚準備

yui goodbyeday

給親戚看見我一個人食吉野家

好鍾意佢